好似鍾意咗男朋友daddy...

上個月第一次去男朋友屋企食飯
一上到去見到佢爸b，我呆咗

未見過一個中佬可以咁正！除咗塊面有少少皺紋之外完全唔似四十幾歲
真正男人四十一枝花！飽滿胸肌，巧克力塊腹肌，3D倒三角…
又溫柔，正過男友多多聲

而重點係我男友係單親家庭，而佢爸b仲未有第二春
嗰次食飯佢有讚我好成熟，係咪代表我有機會？
如果我真係想追佢，但佢又大我廿年左右，可以點做？求教！

追住黎

gay

假膠

義父生中出

追住來跪.....？

一係幫佢含 一係你含佢

你無女朋友？

有咩分別？

好想奶爆佢粒lin

屌睇唔出邊度有gay

佢含你 HEHE 打錯

✈

父子丼

我啱定佢錯啲frd

善用起底功能

你好叻啊

好嘢嚟㗎！哈哈哈哈哈

一定會奶西

好多40歲都好撚正

7/10，加甜ok?

癲夠未？